2010还是结束了.

这是,2010的最后一天了.记得2010年的第一天.我病得死去活来的.当初是有年初病的话一年都不太好的说法么.其实除了和你们分开.还有到这来爱上不该爱的人.一切都还挺好的.我也挺喜欢今年的.2011我怎么都不想它来到了.真希望一切在今年6月就止住.即使在四川待得腻味了.但是和你们慢慢悠悠的再继续过几个年头我都愿意.今天,和你又闹咯.哎.是我心态太有问题了.我摆不正自己.我这次真的要改了.不能再这么没出息没骨气了.说放弃就要放弃的.关键是没结果,这是最主要的.虽然心里还是堵得慌.可是这是必然要戒掉的.无数次的劝自己.还是改不掉.我真服了自己了.怎么变成这样= =!新的一年真的不能再这样了不能再这样了不能再这样了!!!!!!!!!!!!!!!然后谢谢这一年继续听我废话听我唠叨的人们.我爱你们.